拉斯維加斯槍擊案死亡人數 已超過支那每次死極都係35人

支那又贏

tvb新聞，頭15分鐘
都係講 美國 法國 加拿大 恐襲

而家幾多？